中國開發商賣房全靠騙！聘用房托一個月賣8棟！保安，清潔阿姨都是按劇本演戲

中國四大發明

演員造媒喺街市賣菜都有，何況賣樓

媒依樣野香港都有啦

一水浸變孤島

四大發現，偷呃拐騙

有咩出奇，習包子出巡，市民都可以假

屌佢老味, 四圍得田, 乜鳩配套都無, 買野要渣幾個鐘車出城....外國咩?
工都無得返啦

個個做臨記。 無人失業

中國做假係世界第一
不服來辨

方便耕田

返工就係耕田